其實花園危唔危？

如果無左花園真係可以GG

楓林果堆平時都唔用既無影響

日向比較可愛

佢個網印像死過幾次
次次都番到生